大學畢業後有志做警察入

記得報定警隊學長計劃
第時interview好似會加分
月薪屌打90% fresh grad (除醫生,律師外)

汪汪

有人唔做做警犬

其實連登仔點解唔組團入警犬隊 學無間道

報囉
其實都係得連登仔喺度屌
自己中意咪做囉
社會需要一d有志氣嘅警察